★「疫」市破頂！青衣邨開放式單位呎價迫萬六

迷你單位需求龐大，青衣邨開放式單位呎價迫1.6萬港元，破盡屋邨紀錄。中原梁岳宏表示，易手單位為宜逸樓高層7室，實用面積164方呎，已補價自由市場售價260萬元，呎價15,854元。

公屋=rich

公屋可以開放式廚房

164呎公屋？
邊撚個住

宜逸7房好撚細

買都唔買07室啦
又細又唔實用
一入單位果條走廊又窄又唔實用

痴撚線 比狗住咩香港 支那唔係要翻牆寧願返支那

07另加消毒charge二十萬元

其實青衣邨四座黎講
根本宜居，宜業，宜偉都大
宜逸就要睇單位

lm

收租一流
八千ok

做乜鳩